親愛既ex門，其實我唔係咁憎你地，我地都曾經有過快樂既日子。。。

但點解會變成咁。。。係，係我錯。。。係我錯。。。係我錯。。。

係ex錯！唔係你同我既錯

咁要諗下點解次次都不歡而散

係我錯，我係垃圾

好黎好去唔得咩

唔得

你岩

y ar

錯又唔改?

垃圾又唔送去堆填區?

冇得好改 係人地唔肯改
佢放唔低佢ex 我點做都冇用

我自己會行入去

咁你咪放低佢

駁唔到